有冇眾籌搵私人化驗所驗水？

我自己冇肚痛，但見到咁多post，幫你地開

支持

好平嫁渣

全港十七區都驗一驗得唔得, 最多我夾份錢

推上報就會有人自動幫你驗

邊一區唔洗驗

元朗國

推

知唔知要幾錢

想。

推上報！召喚記者！

推 驗18 區

唔好咁元朗國仲有好多手足

g持

推 仲有陣味呀

快驗plz
呢幾個月keep住絞肚同柯爛屎

Pushhh

Push

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!